（爽皮）今日買咗份東方好多嘢睇

係好厚呀！！！

同蘋果比厚成倍

仲唔快啲落街買份蘋果支持返！！

分化狗食屎啦
我係盲撐蘋果

希望蘋果可以大到請埋有線中國組

落街買！
落街買！
落街買！